我在努力尋找生活的意義

係咪得香港先會諗點樣生存而唔係生活

曾經叫東方之珠購物天堂，短短22年俾你班廢物搞成煉獄咁，廿年嚟不斷推出害人謀財政策，搞到生存毫無希望，烏煙瘴氣，民不聊生。

想自由都難 好似呼吸唔到咁

係香港如果你有錢你生活得好爽

睇下 存在自
人生本來係無意義，係你自己找尋

每日都做相同既野

又一日 又好辛苦 唔知點好

樓主睇黎你仍然都係好辛苦喎
仲係未走出個機械式生活
你有冇tg呀？

生活從來只係有錢人專利

有.... 我覺得自己好似無左靈魂咁

無用架 同屋企人講 佢地只會話你無撚用
關我咩事
所以我咩都無同人講

幻想既生活係可以有好多美好既事等我發現
唔係好似而家咁

名為人生嘅遊戲，hell mode都可以好玩，心態好緊要

我明 我都係咁

可能我搵唔到說明書

我安慰人就識 自己咁就原來好辛苦

有時好想為某樣野努力 但無野吸引到我去盡力

飲啖威士忌就會發現，原來世間仲有美好嘅事物你係可以得到

我唔飲得 唔飲酒的 飲完會好辛苦

係 想搵目標

跑下步挑戰自己，好有成就感

一個禮拜3日做jym已經

生活既意義咪就係冇意義囉

我都係 一無野做就做運動 情況好撚似